正式宣告 - 仇士小隊退出抗爭。

運動初期 我等行動都會有人附應或開遮幫我地善後
以致我地全數人可以功成身退 擇日再戰。
去到11月頭七名成員被捕 其中兩名至今下落不明
對我地仇士小隊打擊甚重，當中不乏隊長及技術士
經過最近捉鬼事件越多，嚴重影響仇士小隊將來行動
所以在此宣布餘下成員將退出抗爭。

今日起我地會著重物色及培訓新人 以維持小隊成立初衷
但日後捉鬼依然嚴重 我地會隱世

另外
由於有兩名成員失蹤 我地經討論後視為死亡
所以我地拆開咗遺書黎睇

一個寫 燒個飛機杯比我
屌你淨係知個個叫你路人甲
都唔知你真名點燒比你

一個寫光複香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
屌你寫錯字成日笑你文盲 點知你真係文盲
不過好多謝你地兩個
你兩個孖寶兄弟帶咗好多歡樂比我地 係我地既開心果
我地唔會忘記你地。

辛苦晒

共勉之

831

辛苦你地了...

手足

注意安全

冇人想知，你當你拍緊007？

感謝勇武一直以來貢獻

唉 燒個好少少嘅杯

感謝
請不要屌捉鬼，有時魔警都會扮捉鬼者

手足係英雄, 加油,

感謝
我代表有份捉鬼嘅黃屍對唔住

左膠： 做咩要幫黑警認晒佢？

手足我下次會幫你打9捉鬼嗰啲on9
唔好灰

係燒燒條女仲燒乜撚野杯
做鬼都要打j

下落不明

有point

分化搞散到你地又扮到自己人 我係狗都瘋狂捉
根本狗先最想捉鬼

你打機關人撚事

騎士仔

好撚想喊

除左感激你地
仲有係感激你地每一個

光復香港 驅逐中囯

我相信你只係練習緊中文寫作

其實有冇諗過有便衣都會煽動捉鬼，雖然好多左膠都會...

我地經討論後視為死亡

嚴禁捉鬼

take care

喂隻game死ser唔洗周圍同人講喎

英雄 加油 要傳承比新手

唉

繼續捉鬼啦香港人

辛苦晒你哋

記得義士遺言，不捉鬼

睇到想喊

革命尚未成功，大家仍需努力。

你邊位識你老鼠

辛苦曬

唔好捉鬼，plz

辛苦了...

屌你老母2020年喇仲學人捉鬼...
仲話咩捉鬼係保護勇武
咪撚厄自己啦
而家捉鬼捉到勇武灰曬心...

多謝手足付出

有冇諗過捉鬼師都有可能係黑警嚟

辛苦晒多謝你地

R.I.P

點解會失蹤

燒埋淋鄭張相比佢, 點玩都得

唔好再捉鬼了

燒條女啦 仲飛機杯

辛苦哂。。。。要燒就唔好淨燒杯，燒多個mary。。。

手足 愛你們

仲話一個小隊
連隊友叫咩名都唔知
笑死

唉屌

多謝 辛苦了你們

認真mode? 經討論後估佢地死亡？哇大佬 點面對

我地唔會忘記你地
一日手足、一世手足

繼續為大家祈禱

online game 團隊戰無人想知
簡簡單單講"唔好捉鬼"就ok

嘩 好威喎 全部勇武退場啦不如 有得和理非死咪算 跟住 場運動完咗大家繼續做港豬 又唔使死人 又唔使被自殺 最多得閒祭兩條女俾狗輪 咁就大家都相安無事

😭😭多謝你
萬事小心

請文宣：唔好捉鬼！

多謝你地！

辛苦喇手足..

嗰兩個手足真係無辦法搵到家人/朋友？

唔見咗....

兩位烈士話走就走 真名都唔留

唔好捉鬼啦

屌你乜水 你咪退出
理鳩你

唔值得為班泛民左膠和理非賣命

收嗲啦 屌你老母

辛苦各位

唔好咁撚揚啦
陣間連你都俾賤賊捉/暗殺

你快啲仆街啦去

感謝手足

嗚

韜光養晦

悲觀主義分離主義

好撚沉重
辛苦了

「老闆，要個紙紮飛機杯吖」
老闆：

其實可唔可以整戰術/策略文宣，講明再有捉鬼撚即私了，同埋叫人唔好做戀戰撚

屌你老母
唔想知又㩒入嚟？

琴日經過民間電台, 扯撚曬火 前面灣仔啱啱打緊是度搞gag

兩人MIA/KIA

運動已完

手足辛苦晒，條路好長，換個角色，一齊繼續撐落去，兄弟爬山，不分化，不割

多謝勇武
無勇武無香港
一向無捉鬼

有乜出奇？冇上過前線就收皮啦

感謝

低調啦

果2個係咪去左台灣呀

真係辛苦你哋啦

又有on9仔自爆

尊重你哋嘅決定多謝你哋

辛苦手足

雖然我無犯你所講嘅錯，
但就幫唔上咩忙，
好對唔住
一路以來辛苦你哋，
希望所有手足可以平安無事就夠

感謝手足 辛苦晒

未o既, 希望班泛民唔好諗重建大台,
琴日聽曬班人大台mc講野, 交比佢地真運動已完
反而新任素人區議員好出色

辛苦哂手足 你地決定退出抗爭我地會代你地團行落去

辛苦哂手足

辛苦你地喇

要有新口號
捉鬼死全家

辛苦你地

尋日比同路人捉鬼感覺如何？

失蹤

唔好ff啦

多謝你，一直辛苦了

傻閪就係你呢啲
你咪撚沖出嚟 摺返落你老母個閪到啦

休息下手足

死亡？！

感謝手足

請平安

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

捉鬼當左膠
即刻打柒佢!!!

yes

保重手足

辛苦了

手足撐住

冇人識你

遺書有寫不自殺？如果失蹤，麻煩公開！
而家高調先有機會生存！

係咪呢個po

Dllm你班捉鬼撚

兩個失蹤？

如果燒真係有用咁下面係咪好多360零食

RESPECT
雖然好多香港人因為接受唔到唔和平捉鬼割席
但你地係我地心目中永遠係義士,係最尊敬的人
你地犧牲左好多我地都知
睇到兩個失蹤
好想哭

退下火線係正確決定
小隊嘅後方安全喺至關重要
無法確保 不如唔好出

捉鬼嘅人反省下

唔希望係真嘅

和理非進化 全民勇武咪得囉 下下都要勇武做埋你地嗰份
個個都有包袱㗎啦！係你地唔肯放低咋嘛！

屌你老母

笑死 班中學生當自己英雄

要無事

無人想知

有幾奇？不嬲叫簡稱

多謝你地啊，手足
光復香港
時代革命

保重
Out of respect

Morning sir

辛苦晒手足

辛苦大家！
不割席！不分化！

衹是打7扮示威者破壞既popo臥底！

你付出足夠啦 離場吧！

話咁易咩 你睇下有女俾人輪到大肚 夫目前犯都玩埋 再開十鳩幾槍 死無數手足 啲人都係工照返舞照跳 照慶祝

你想坐享其成？

垃圾

勿再捉鬼，然後哪2個是被失蹤嗎

人地連條命都肯犧牲
唔係英雄唔通你係

我地不如夾份搞個大規模祭祀，燒男燒女燒金銀衣紙畀班已確認死亡嘅失蹤人士

證明你真係無落過場囉

無人想知你打機打成點啊 靜啦

香港人迫走勇武

正式connect 林鄭既政策

香港人又贏

辛苦曬你地

Blocked sir

又知人地中學生？
平時拉開學生？

其實咩叫捉鬼？將所有責任推曬比狗就叫捉鬼？好多人只係講句話單野係警甴做既，咁又算唔算捉鬼？我諗大家對捉鬼呢個字既定義都唔同，我覺得咁易放棄既我會對你失望多d

睇到啲咁既仆街留言 我可以肯定我成team人退出係岩
琴日一見捉鬼我地就成隊坐車走
你地咁鍾意捉鬼 捉飽佢

辛苦晒。。。。

Agree 咪講咗好多次唔好爆自己出黎比狗追蹤

唔好再捉鬼啦

辛苦了
我會幫手打柒啲捉鬼仆街

收皮啦冷氣軍師

講緊尋日捉裝修手足呀

原來係咸濕港豬一隻
blocked

喊左。。

手足辛苦晒
好好休息一下先

辛苦哂⋯香港唔值得擁有你地

.....大佬 呢啲mon post狗嚟

收嗲啦屌你老母 人蠢冇藥醫呀仆街

你做咗咩夠膽話對人失望？

承載太多野了

hsbc個到大量証供話裝修班人有槍，咁呢d明顯到咁既鬼又捉唔捉得？

屌你老母
其實死全家應該係你

好多真鬼扮捉鬼

手足你太年輕

做左咩洗同阿sir你講？

捉完有冇打柒佢？

多謝你地 辛苦了

再捉鬼就輸
你老母臭閪

兩位手足安息
感謝仇士小隊為運動既付岀
運動可以行到依一步
好大程度係靠你地既努力
感激不盡

我個下仲唔係灣仔仲係維園唔清楚，只係想大家搞返清咩叫捉鬼

Sir 你又知捉鬼一定唔係狗？

真鬼扮捉鬼就分化晒成班人，
和勇互屌再現。
我係鬼一定繼續搧動捉鬼。

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

推

捉完又唔打柒佢

佢裝修緊既野又係應該要被裝修

捉乜春？

Who?

手足，在心中啦

無人想識你地呀，啲狗都唔想
靜靜雞退場算啦

膠少陣啦
點樣判斷去捉鬼 捉捉下就會割 一有咩行動唔啱自己心水就去捉鬼想係對家做 你根本唔係出黎抗爭

成半年仲係到捉鬼 我係警渣真係會忍唔撚住笑

明白

感謝你地

藍絲都上連登

咁捉唔捉到？你口中嘅鬼捉到未？捉完有冇打佢一身遊佢街？

弱智就算啦
仲要貼街招四圍同人講

一睇就知你無組過隊
你以為會有入職申請表填 ?

其實如果真心想退 唔使特登發篇野出黎
如果你係真 多謝你一直既付出
如果你係假 希望你收皮 香港人唔似以前一盤散沙咁 唔會再咁易被分化

Push

好好保重

辛苦了

但善用不推文

呀！！

你想叫人唔好捉鬼姐 唔洗作故仔既

講到自己唔捉鬼就有打到班警犬一身遊佢街咁

果兩個失蹤報左名比關注組未

定係直接還押？

好多港豬同左膠害死真手足

辛苦你地 我真係明

我都想講

連登咁多五毛唔係第一日
Block極都blcok唔曬 勿認真
手足們付出已經夠多啦
多謝你地每一短
願離去既兩位手足安息

我都燒個飛機杯俾路人甲得唔得

Respect

感謝勇武一直以黎嘅付出

真係唔好再捉鬼

唔好再捉鬼呀

多謝你地

點搵得翻佢地

唔好拉，見到佢驚手足唔開胃，咩口味

死左都不忘打飛機 燒多個紙扎靚女俾佢

睇唔明？黑警你又唔撚敢去打
走去捉所謂嘅鬼 昨日捉左兩個自己友遊左街點知捉錯人

你未繼續沉迷捉鬼囉

燒條女俾佢都仲得啦
去咗都仲要用飛機杯咁陰公...
希望冇事

感謝你地的付出

遊行集會新口號

捉鬼正仆街
不分化不割蓆不篤灰

攰就仔息 變返和理非一排先啦

捉鬼既未必係自己人
大家出去要獨立思考

你咁撚叻 出嚟唱過幾多次歌呀 摺過幾多隻紙鶴

咁現場無打柒佢姐係無捉啦，事後上連登睇話佢係狗係鬼都係想推返個責任比狗姐，手足實際上無受到傷害，你話現場捉住手足黎打呢d就真係捉鬼

黃衛兵永遠都唔明總有人行得前過自己

冇人想知你個留言，你當你拍緊007？

咩成 唔死人先講啦 對家一個都未死 我哋死幾百 姦幾十
我寧願大家做港豬算

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
少女(14歲) - 31/12/2019(墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

咁唔捉鬼既你
黑警死左幾多件呀

真係上twitter retweet 都有用過你呢啲捉鬼撚

感謝手足
我地會繼續堅持落去

證供呢？拎出嚟先啦。

現場有捉呀大哥

手足係好彩冇受傷咋大哥

醒未呀？？

blocked 等天收啦

笑鳩你唔捉鬼就=勇武
就話我係捉鬼撚
siu4

用一生感謝你地！要安好！

為兩位烈士致哀

辛苦哂手足,

感謝付出！

佢地係

我一開始講係話網上捉鬼，之後比人屌老母我先反駁，現場捉鬼我一定屌

我真係屌你老母 你真係搵架嗌
捉鬼就過主啦仆街 到有人割頸啦斬黑警啦又有人割
你係唔係呢啲賤種？

你不如日日留係屋企上fb留言每日一願望黑警全家亡算啦屌你老母

加油香港英雄

感謝
期待煲底見

冇死咪照直講
咁多嗲托閪咩懵撚

真係唔知你講乜 自己圍爐打J算啦

雖然未聽過你哋大名
但致自由 多謝你哋付出

多謝手足

, sor , 笑左

唉 , 捉乜撚野鬼，捉到又點，又唔敢打柒佢

大家咁話啦傻閪

想泥漿摔角？收皮啦撚樣

認真一問，點解要公開交代？而家公開左就俾狗知小隊仲有生還者

捉個警嫂同生鷄拜堂好唔好？

網上捉鬼就固然之戇鳩啦

現場捉鬼，一樣戇鳩

捉到你又唔會打柒隻鬼
捉錯咗就累手足

即係百害而無一你，捉你老母咩？

況且尋日所謂捉既鬼，都係裝修緊一啲應該裝修嘅鋪頭，你理得佢係咪鬼？佢又唔係打你

左膠連登仔

問你唔捉鬼有冇遊街有冇死呀
答唔撚出話人泥漿摔角企撚開啦傻閪

小心啲呀手足

該兩名手足的家人需要金錢支援嗎？

其實你係咪戇鳩？

捉唔捉鬼，黑警唔會死

咁梗係唔捉鬼啦，因為會捉錯手足呀嘛

明唔撚明啊，傻閪

0.5/10

對唔住，香港人欠你地太多

冇啲撚樣係到捉
mon post狗都冇用

咁多個月
勇武可以進化到有槍有炮
班"和理非"可以仲捉緊鬼

現場捉鬼我直頭捉住條左膠黎打

認真一答，咪姐係証明左手足對班捉鬼撚失望到極點囉

咁撚惡？

講到捉鬼就要遊佢街死幾件
原來自己都做唔撚到
笑撚死

多謝你哋
大家幾時先識防鬼比捉鬼更重要

唔好意思會繼續捉鬼

因為泛民撚捉錯鬼付出既代價只係一句“ sor9ry", 而你地被捉既代價就係警方不斷對照cctv同人面辨識直至入罪為止，cctv範圍會縮窄至裝修有關影片，再不斷天眼追蹤，實有一日locate到，唔係搵咁多退休狗做咩？

同埋捉鬼係符合泛民既得利益，星火倒下，612 fatfat,當勇武都收埋皮體制內抗爭，爭取泛民拿多一兩席功能組別投泛民就成為唯一不滿的宣洩口，不如你比返唔好捉鬼既理由我？ 咁著數點解唔捉先？

衷心多謝手足
善惡到頭終有報 若然未報 時辰未到

已經有人屌緊捉鬼，為保安全唔好爆

blocked

收皮啦撚樣

佢哋真係香港英雄嚟
光復之後要追封勳章

依家咪有捉鬼撚捉撚到有手足比狗咬囉
死撚開啦傻閪

原來閣下係弱智左膠，topic ended

你哋係英雄呀！多謝手足嘅付出

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

嗰兩個手足

經討論後視為死亡，睇到真係笑到噴飯，咁撚兒戲，收皮岩架啦。

我唔洗人幫我頂住，我係《五毛，熱狗，分化撚》，
你地勇武有無更大既利益誘使泛民大台唔玩捉鬼？

好過班弱智娛樂狗啦
有氣有力 入去屌人老母推熱門未呀
懵撚

保重
最緊要平安

大家咁話

teoi

撐住

多謝你地的付出

手足
人身安全最重要
珍重 珍重

睇黎個班小隊個腦都係裝屎，又文盲又剩，真係得啖笑

Who the fk u think u re then? On99

姐係話唔夠囉
今日屌完
再過幾日現場又黎捉鬼
依家係要全世界心態都升級

答你咩企撚開啦懵撚

收皮啦蛇

呢個電影題材幾好

各自爬山，唔捉/捉各人選擇

Facebook仲有成堆捉鬼post

捉鬼撚死全家

好好休息
香港人差你地太多野

屌

最傷心莫過於此

唉
休息下

網上捉鬼只係為左推個責任比黑警，對手足無傷害
現場捉鬼先係大仆街

手足香港人幾時先可以真革命

飛機杯

終極嘅左膠唔會睇勇武post

辛苦
RIP

屌你老母啦

捉鬼就係對手足有害！ 一撚定要屌爆既！

爬你老母山

做撚錯晒都爬山？你on9?

咁班保皇周共產黨都係爬緊山，你咪撚屌呀！

有咩咁好笑？

留返比d左膠和理非慢慢玩啦
睇佢地點靠把口贏

我諗佢地團人都係低學歷廢青為主
遺書寫埋d咁嘅嘢 可見個人修養低

咪撚講啦 無人想知你打機當真啊

其實連登咁多人叫唔好捉鬼 捉鬼人士都極有可能係鬼黎
所以唔好亂傳D捉鬼message 我地好易TK

😢😢pray

你post 上黎做乜，自己知算啦
咪助長Mon post 狗士氣

收皮啦屌你老母

含撚啦毅進曱甴

鳩少陣，幫緊樓主戴頭盔咋

會員 #165028 - 天安門旅遊 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

周街都貼連豬搞到心都煩哂 - #1

誠哥真係好醒目 - #1

想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉 - #1

好怕d勇武派 - #1

（求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩 - #1

意見及舉報：

好耐未聽過d咁痴線嘅野

感謝為香港人付出

😭😭😭😭😭😭😭😭😭 真係唔好再捉鬼啦

多謝你地 辛苦哂啦
你地最重要係確保自己安全

辛苦曬。

RIP

無限感激 辛苦晒

呢D冚家鏟引人同佢泥漿摔角
垃圾言論

hello sir

多謝你地一直以來嘅付出

多謝你地

對唔住

謝你地為香港既付出

係啦係啦

義士 辛苦了

靜靜雞ar Diu 辛苦哂 不捉鬼

咪撚再捉鬼喇屌你老母

辛苦晒 好好休息
願被捕手足冇事
失去聯絡嘅會平安嘅！

至弊我地勇武手足多數年輕
容易墮入呢d trap

其實呢d時侯 應該用波台tone 撚化佢地就啱

你睇下立場蘋果，連裝修都話係鬼做
唔排除有狗做捉鬼師，但係幫班捉鬼師捉鬼嘅，罪孽係一樣咁重

9up無成本

乜野仇士小隊？聽都無聽過。 今日第一次講？

Mon po狗唔係信呀嘩

感謝你哋嘅付出

唔知以為睇緊異世界轉生d ff故
時事台

唔會放棄

捉鬼隊又贏
你班和理非垃圾個腦細iq又低
剩係識捉鬼以為差佬只係識扮勇武
完全無諗過差佬扮埋你班垃圾捉“鬼”

多謝你哋嘅付出...
我都唔知講咩好...
大家 咪捉鬼啦

光復香港時代革命

有道理，佢地乜柒都做，扮捉鬼分化真係唔出奇！

無論巴打決定點做，都支持你！

原來扮下捉鬼就可以令勇武唔再出

我唔會話手足年唔年輕
佢地有足夠既判斷力
但班冚家剷真係好易令人心灰意冷

係咪噴小江 果隊人？

感謝手足祝全隊平安

//今日起我地會著重物色及培訓新人//

咁係換咗崗位啫
唔係退出抗爭

多謝你地
願榮光歸手足

睇到尾段話拆開兩位義士遺書好sad

其實大家諗真啲根本唔好捉鬼

情況1: 真係警曱扮人去裝修店鋪都唔會影響民意，唔會令黃絲因為呢啲事變藍
情況2: 佢地係手足，捉佢地只會分化我地自己人，變相更加少勇武

結論係根本唔使捉鬼

食屎啦！屌你老母

感激

加油
多謝你哋為我哋付出

捉鬼正仆街

感激。休息下都好，低調 d。

屌你老母收尻皮喇

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

連登仔：會輸民意/輸美國支持架

連捉鬼都割

我覺得呢樣嘢都真係可以討論下, 大家進步下
早幾日便衣私了個個爭住慶祝, 事實係, 發過夢都知有啲鬼真係明顯得非常緊要

任何手足嘅付出都咁值得永世尊重
只係如果可以更有效咁用到. 而唔係次次話有人捉鬼就不了不了

有人捉鬼. 同兄弟被失蹤
無直接關係

感謝, 辛苦哂

對不起你 手足
先休息一下

捉鬼果啲人唔該自己反省下，同埋見到有人捉鬼，先叫捉鬼果啲證明自己身份先

多謝你哋先
但宜家算唔算帶左個風向退出
眼見好多小隊走得既走哂

邊個捉鬼打邊個

多謝勇武

God bless

辛苦曬手足

手足 多謝你地
希望失蹤既2位朋友早日出現返

冇人想知，唔該唔好自爆

真係發現到有人死架
要點做先得

屌你老母比藍絲日日抽插？

Push
真係唔好再捉鬼 同掩護手足

懷住沉重既心推…
多謝你地每一個做咗我想但唔敢做既野…

多謝手足們付出 希望失蹤果2位會平安無事

連呢到都唔會睇啦
其實點reach到佢地

琴日睇到蘋果d報導
睇到嬲

收皮啦，冷氣軍師捉完鬼搞到人地收皮，仲覺得好威威

你新黎？

一shoot

燒個tenga 比手足

多謝手足 希望你地消失既隊員會平安歸來

介唔介意比我譯做英文比外國人睇？

請受小弟一拜

對唔住

兩條戰線同時發生緊

大恩不言謝

HSI 28,491.51 +304.30 (1.08%)

唔捉唔等於要你事後認左佢

拉啦。

如果係覺得重要既，有冇人捉鬼你都要做。

最怕就係你咁樣突然上水。

冇人想知。

【文宣連儂牆】被捕師有少少建議 希望各位幫手推

無論如何 辛苦了

希望佢地係一時聯絡唔到你地，而唔係死亡

失蹤...
希望總有一天會再見到呢2位手足...

人地為理想信念付出生命同自由
你地就淨係停留喺海底撈同吃喝玩樂玩既層次
邊個係英雄？邊個係曱甴？

辛苦你哋

捉鬼撚死全家

笑死

義士

我地會繼續努力去光復香港。

裝修紅黑咪唔好理，班人係咪覺得捉完鬼威d,個聽障教師仲比人傳緊張相，有班弱智又唔睇comment 繼續share ,真心多謝捉鬼撚

辛苦晒!

係時候再進化, 大隱隱於市

rip同唔想知

點都好，感謝之前嘅付出..

手足
辛苦你哋啦
可能你哋已經消化咗d情緒
但如果心情仲係好大打擊
我哋唔介意你哋可以休息下㗎
希望另外兩位都平安

你呢d說話想講俾邊個聽？

開呢d post除左拎光環有咩用？
退出就退出唔洗同全世界人講 無人想知
萬一遲下比狗咬到你地 秋後算賬 搵返你呢個post 就坐撚硬
做得勇武 連咁既安全意識都無 早小小退場都係正確既選擇 希望其他勇武唔好好似樓主咁on9 要做野 要退出 要走佬 唔好係連登開post講 搵出名既tg channel admin 討論下 一定會幫到你地手 希望連仔見到可以del左呢個post 保護返樓主

與其浪費時間捉鬼，不如索性順水推舟

屌你班人咪撚捉鬼

Sorry sir 真係英雄

捉鬼撚睇完有咩感覺？

手足RIP

團結最重要

咪屌9你班捉鬼撚囉on9

支持前線手足所有決定 多謝你既負出 太多捉鬼撚同阻膠 你地注意安全 我樂見所有捉鬼撚被捕

英雄

冇人想知你諗乜，縮番入你老母閪啦

真係死左唔少人

我強調，前線智力不足

建議推俾台灣傳媒報

辛苦曬....
休息吓

手足
我地會繼續行落去！
多謝你地

咁既垃圾留言都六十幾人like

收皮啦 死左兩個手足呀 仆街

記得keep住練體能，今次只是時不我予
但未來情況會更惡劣，要為嚟緊的日子做好準備

不如你都係死翻大灣區啦 死左幾多人啦 屌你老母笑？

辛苦了手足
尊重你地退落黎嘅諗法
永不割
你地已經做左好多野

死港豬 香港人贏唔到咪就係因為有你呢類敗類 抗爭freerider

捉鬼捉到閪咁 都仲可以大大聲 又呢樣又個樣
我就支持武勇退場啦
休息下啦 願手足平安

又一城果次已經係

咁係咪想死多幾個？淨係識屌識喊苦喊忽 有無講下咩建議出黎？你地係真心想保護佢地定單純想為自己既無能辯護？有無諗過越高調就越易出事？
都係個句 要做野 要退出 要走佬 要乜柒乜柒 自己去搵有公信力既tg channel admin 去幫你地做擔保人 自己拎小小證據出黎去比有公信力既人 好過係連登開光環post
連仔見到就快d del左呢個post保護樓主 唔該

港獨就話要靜靜雞
捉鬼就大大聲
屌你老母

睇你嘅cctvb啦 咁鍾意追啲濕鳩藝人

你條撚樣唔想知又睇?
屌你老母

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

唔好灰唔可以放棄
去跑不停跑
跑到成身大汗
清走負能量
練好身體
一齊再上前

勿忘初衷

唔需要出嚟講出嚟認

你唔係啊sir就係一個on9
前線係咁運作嫁啦

又扮勇武隊

辛苦了 感謝你地

我齋睇都有d難以接受

哦，做勇武做得咁高調？
多謝晒你先，分化狗

辛苦你地一直既付出
同時都對唔住你地

做勇武咁高調一係on9一係低能一係分化

自己揀

起底 發現原來係隻on9仔
Blocked

其實佢地係討論拆唔拆遺書。。。萬一入面係交代戶口家人資料要講聲，唔拆點知係咪燒杯

其實做勇武，都幾慘。。。

On9
Blocked

屌 不捉鬼ar

無人想知
靜靜地

我唔係接受唔到佢拆遺書

係個種係被迫說服自己兄弟已逝
個種深淵 個種傷心

如果搵得番兩位手足，麻煩你地上黎報個平安

香港人未準備好，請你地先蓄銳，寓兵於農，風起戈日，應該會俾你地感受到

欠你地好多句對唔住

英雄莫問出處
同路人

係咪做勇武就算俾人當係鬼都唔可以出聲，要默默承受？

呢招高

....

感謝你哋嘅付出... 唔多講, 在心中

往後繼續一齊努力

係，做得勇武，就要拋棄所有光環，將抗爭地下化，壯大
出黎接受訪問、出post講下自己有幾勇武，唔係為左光環唔通為件事好咩

咁你嚟做，以後冇人會去做㗎啦

多謝

辛苦啦手足

要好好愛錫自己

又一隻狗

所以你抗爭係為攞光環?

安全第一先至係冠軍，抗爭路上有緣再會

【慎防中計 切勿捉鬼】

#唔好中計捉鬼，更加要阻止他人捉鬼。

1.#你係唔會捉中
坦白講，最熟悉前線行動模式嘅只會係前線，後排同和理非手足靠一知半解嘅認知，喺百萬人之中試圖捉鬼，#基本上係錯硬。

2.#捉鬼捉錯會累死人
成日講靜靜雞，就係因為前線手足要低調。你要驗明佢正身，就係逼佢喺鎂光燈下表白身份，到時曱甴搵到佢出嚟，#下一條浮屍嘅最大責任就喺你身上。

3.#捉鬼破壞互信
畀你懷疑嘅手足有幾無奈，有幾心灰意冷就唔多講。目前仲有好多跟唔上進度嘅和理非接受唔到勇武抗爭路線，隨時準備割蓆。你帶領佢捉鬼，佢就更加唔相信手足。記著：#互信係我地最大資產。

4.#喬裝本來就係奸計
曱甴就係睇準你地會捉鬼嘅心理，先會高調派出奸細。你一捉鬼，就係主動牽制前線手足，為曱甴增取時間。每個人崗位可能唔同，#但請唔好拖累手足。

5.#畀你捉成都無好處
區議會又好，遊行人數又好，已經話畀大家聽民意係唔會逆轉。你捉到曱甴扮示威者破壞，對大局嘅影響基本上係0。倒不如放任曱甴破壞，#一齊對中共造成輸出。

呢篇語氣比較嚴厲，因為捉鬼問題可以極為嚴重，隨時重演2014年情況，令抗爭陣營自我崩潰。

請多加分享，提醒你嘅親朋好友唔好中計，唔好捉鬼。

咁你有咩高見

冇人為攞光環，而家係你哋捉鬼捉錯就當人condom,人哋出聲然後你哋又話人哋為攞光環

咁好，以後唔好期望有勇武出嚟

多謝你哋
香港人對唔住你地

捉鬼死全家

真
隊員投訴左好耐

個兩位手足係咪真係走左...
辛苦曬你地

打機都周圍講既

手足多謝你地嘅貢獻 希望你搵返你地嘅隊友

兩樣野黎
捉鬼還捉鬼, 係一班人
勇武還勇武, 係另一班人
唔好拉埋黎講

要解決捉鬼, 係諗方法去應對件事, 唔係退場認輸做逃兵

好嘅咪一句sor9ly囉，唔好嘅咪直頭拎尾彩話你要拎光環

所以你地行動係想完成你地個行動目標定係想見到和理非拍手支持你地?

依類行動永遠都有人會反對，因為有人反對就唔做，咁你地其實都唔係好認真姐。

放心，冇人再捉鬼我相信佢哋會出翻嚟抗爭，不過睇下班撚樣幾時先唔捉啦

又Block一隻

傷心到唔識形容

講撚到勇武對和理非有責任咁撚樣

你唔肯打人哋幫你打幫你頂，依家唔幫你就怨天怨地，點解你唔自己打自己頂？

用下腦都知, 就算全民唔捉鬼, 狗都可以扮人捉鬼, 你避到咩?
唔係諗方法去解決捉鬼, 而係出post發聲明退場, 做逃兵仲要拎光環真係第一次見

大家要頂住防分化！今日捉鬼分化post勁多。

感謝
辛苦哂

其實我都唔明 人地出來講就係因為捉鬼成風 無人正視 其次 人地一出來講就話攞光環 又話無人想知 呢個係某啲人嘅想法 唔可以排除其他人想知
你亦唔可以抹殺左佢地想多啲人知點解要退場 仇士想大家知道多啲佢地諗法姐就係咁簡單
你捉鬼就大鑼大鼓 正視聲就要靜雞雞 咁就咩用

割

我反而見到更多由7,8月開始更多根本就冇覺悟既偽勇武，光環勇武，愈黎愈多。
鍾意陣地，冇目標行動。 反而害左好多真正既勇武手足。

如果你覺得勇武行事先而達到目標，我地尊重同支持，但必須要專業。

有人受捉鬼論影響，想捉你。佢果一刻就係你既敵人，同黑警完全一樣。 如果比捉鬼人捉到，或者你向捉鬼人投降，即等同被拉，冇得怨。唯有交棒比下一手，自己搵後路。

唔係無人正視, 係你防止唔到,
我樓上都講左, 無可能全民100%共識, 同埋可以有狗扮人捉鬼乘機mark實勇武, 捉鬼係無得避
唔係正視然後解決個問題而係避開個問題, 抗咩野爭

我就有提議既, 以後邊個捉鬼, 就先要佢自己證明自己唔係鬼

手足⋯⋯⋯
一睇即

屌。。

對唔治

信我，捉鬼撚=鬼，佢地唔會係手足
點都好，多謝你

警嫂？定女警？大波 madam?
(無理由燒自己人落去？但又好似好怪咁⋯⋯⋯）

燒紙紮麻友或者iu
俾啲好野手足享受下

認同, 成日幻想自己做英雄, 萬人敬仰
做左d 乜就忍唔住自爆, 最後隨時自己累死自己/隊友
係唔識靜靜地贏...贏左你周街講都得, 將成個歷史傳俾個仔又好孫又好

靜靜地，小心比人拉

得罪講句，和理非有乜資格捉鬼，捉到鬼會勁啲？

我就係想講啲人唔肯勇武有得勇武死 而家又有人退出 不如有得場運動死 發下晦氣啫

唉 屌
辛苦你地了

總之做dirty job個啲一定係鬼係黑警
有記認一定係鬼係黑警
咁撚大隻又blackboc一定係鬼係黑警
遊行去裝修唔啱時機一定係鬼係黑警
有魔法一定係鬼係黑警
我相信你點都聽過見到FB 直播live（老是常出現淺黃有相關留言亦可能係社會大多數添）
呢個絕對係心理問題 一有咩唔鐘意就花式割蓆
咁你花式割得 唔會因為你提議而解決

感謝勇武
希望失踪兩位手足快啲搵番
被捕手足無事

辛苦手足們！
警告你哋班人咪再捉鬼

多謝你地付出🙏

對唔住 多謝你

唔好再阻手足做野就夠
真鬼要破壞就由得佢地破壞，知唔知其實有幾單唔係前線做 身邊屋企人 朋友 都認定係黑警做
就係因為之前太多圖流出 多得文宣組
所以前線其實好鍾意見到啲真鬼搞破壞

家陣捉到冇哂鬼，大家開心？

班傻鳩喺度廣傳都要負一部分責任 賴黑警無補於事

你明唔明個問題所在？
重點係你避免唔到任何「人」用任何方法去捉鬼, 你亦唔知身邊邊個人會彈出黎做鍾馗
與其喺度打稻草人, 點解唔係揾方法去解決佢？
而我既提議係, 捉鬼嗰個先要證明自己唔係鬼, 做鬼成本就自然提高, 再諗多d 易入口易記憶既方法, 相信就可以解決捉鬼問題

英國條鐵叫
underground

你明唔明個問題所在？
重點係你避免唔到任何「人」用任何方法去捉鬼, 你亦唔知身邊邊個人會彈出黎做鍾馗
與其喺度打稻草人, 點解唔係揾方法去解決佢？
而我既提議係, 捉鬼嗰個先要證明自己唔係鬼, 捉鬼成本就自然提高, 再諗多d 易入口易記憶既方法, 相信就可以解決捉鬼問題

失蹤有機會係出國讀書

又或者任何捉鬼人果一刻都係敵人，唔洗解釋咁多，可退就退，唔得就出手。

巴打

認真再有大型遊行唔需要勇武 和理非識自己走位

點解唔講？咁咪姐係日後有咩事唔好入佢地數囉。
最低限度知有兩個唔見咗。

唉.......
我想講叫你地唔好放棄........
但又真係有啲人係幫唔落，明你地點解會有個咁嘅決定........
只能話尊重你地嘅決定

3/10 作得幾好 但係情感同角色塑造方面可以落多少少功夫

捉鬼L正仆街

我睇到 不過呢啲唔係我做囉 我和理非 兄弟爬山yeah
食屎啦香港人 一齊帶PEPE頭啦 睇下冇左勇武你地點死
坐係度等死啦

辛苦哂，香港人實在太自以為是，太鍾意捉鬼

辛苦晒手足。
我地會行埋之後既路。
多謝你。

我梗明你意思啦
你明唔明點解和理非會捉鬼佢地心態一直停留係捉鬼？ 係因為唔想面對武力提升呀
六個月啦 核爆都唔割係口號來架渣 心態提升唔到先會有花式割蓆呀
如果你心態提升左 就唔係捉鬼 係大家都寧願保護隻鬼呀

多謝你地 希望失蹤果2個係走左佬

心理上, 當捉鬼條友大大聲話你係鬼, 個心會唔好受+焦點喺你身上, 要退場比較難, 出手仲衰, 比人感覺就係你真係鬼
先將焦點轉移番去捉鬼條友身上先要諗退場比較可行
你睇番琴晚sogo門口嗰兩個大隻手足, 俾咁多cam 影住都唔會諗住走就知..俾人屈嗰下真係好難頂

其實有咩戰績

培育新人好撚重要

加油

感謝勇武

你講得好中

呢d 野靠文宣靠口號靠人傳人
全民共識係一種奢求, 亦唔係自由
社會既表現, 你睇下外國民主選舉d 百分比, 永遠唔會一面倒, 永遠有小眾

Sorry 唔好嬲

就係你依啲on9無人想知
靜靜雞
搞到個風氣同士氣差晒
一開始已經屌緊靜靜雞

多謝你哋
希望嗰兩位手足吉人天相

有冇尋人？ 唔好放棄 可能未死

你咁講好似想推人去做死仕咁

我無資格叫大家靜待時機，唯有講聲保重！

啱
尋日叫人捉鬼果D曱甴
好似都有警槍喺身

多謝你哋

捉鬼嘅死仆街捨得出黎未呀？

捉鬼撚肯收皮未

唔好死

多謝你地
希望捉鬼風氣減少....

屌 所以我咪講 你嘅建議係提升行動成本 但你無解決過自己人捉自己人 呢個問題唔係行動問題 係心態 係心理上面唔認同 所以有班勇武就覺得唔撚對路喎 再係咁 捉鬼都捉死啦喎 跟住佢地決定唔靜雞雞退場 走出來同大家講再捉就一齊收皮架啦 跟住有班人就話屌 佢出來講就係攞光環 咁我問你 佢地出來唔係正視聽 咁係咩 佢地希望或奢望 你班友快啲傳開啦 大家要接受武力提升啦 唔好再捉鬼啦 唔好再花式割啦 無本錢割啦 勇武越來越稀有架啦 連之前單野手足都出來講 佢係手足 佢唔希望大家當佢係鬼 原因係咩 就係想大家接受武力提升 佢寧願做義士 都唔想做鬼
啱呀 全民共識點止係奢求 因為連勇武或前線想叫大家唔好做咩都要靜雞雞 所以勇武越來越少都啱架 捉鬼呀嘛

尊重你哋決定 冇勇武香港一早完咗 冇人會怪你哋退出

我都話, 就算全民共識唔捉鬼, 狗扮人捉鬼得唔得？
你根本無可能阻止到件事發生, 喺度打稻草人然後自己頹左

感謝你地一直以黎既努力.....
無奈地香港人依然未醒....
結果一班已經醒左既真香港人就食晒舊屎變做 condom....

辛苦晒，多謝你哋嘅付出

辛苦手足了

五毛dllmch

真

比少少時間 不捉鬼文化慢慢宣揚緊

Anyway 多謝你地 見到面我願意鞠躬多謝

唔知可以講咩
手足 對唔住

下次邊個捉鬼 我會打尻死佢

完全明白
支持你地退出 始終人無事最緊要
保重

佢一定冇小隊

死開啦 和理非

上嚟開post目的係咩？

感激你地付出

勇武行動從來都唔係受大眾支持既行動模式。如果你真係覺得自己既行動係正確既，計算好成本效益，就去做。係相應既地方會有其他人係背後(靜靜雞地)支持。

但係上到戰場就當然會有人想阻止你。捉鬼人係真心膠又好，係黑警扮又好。你都要面對。

比捉鬼人捉到，同比黑警捉到，都係一樣，你既活動就要結束，要去下一步搵後路。

Nothing is personal, just business.

對唔住 多謝

辛苦你地 希望普通既遊行仲可以見到你地既身影

我哋唔會忘記的

和勇一家。休息重整，再戰！衷心感谢！

講得好, 剩係喺度屌人捉鬼、因為捉鬼而收皮嗰d，根本就無諗住解決呢個問題，其實同中共一樣，剩係諗住解決「提出異見」既人，而唔係諗住解決分歧
捉鬼只係其中一個例子，咩六大訴求、香港獨立呢d 議題係一樣，民主社會就係要尋求大部分人共識，而唔係屌黎屌去件事就會有幫助有進展

多謝你哋
雖然前線嘅行為我未必完全認同，但612冇勇武已經玩完

根本捉鬼就係狗

多謝你的付出，請好好休息，並將你哋的知識傳授下去。

仲有道德潔癖嘅淺黃和理非

啲狗一早講左扮演不同角色
而同路人跳出來講 就係想宣傳一啲諗法 唔好靜雞雞
希望多啲人知 好似你咁講 佢地奢望靠大家/由呢個平台口耳相傳改變和理非諗法
你可以唔同意佢地做法
但佢地揀左呢個方法 就係咁
正如大埔單野 佢寧願你當佢手足唔係鬼

辛苦曬 多謝你地

收皮啦，淨係得返和理非咪變雨革囉，日撚日嘉年華

😢😢😢

多謝你的付出，請好好休息及保護自己。縱然世事看似複雜，實際上勇氣與智慧不能缺一。總之，失踪的手足，天上會好好保佑你；傷害你的生物，佢哋同佢哋屋企一生活在痛苦當中不能自拔！

Cap圖做新聞囉

左膠對你地唔住

好多謝你哋嘅付出

721

對唔住
我地會做多一啲

隔離白兵post 負評多過正評，前線已成condom

感謝您們，加油！

你係咪勇武 如果係我收皮

如果唔係，你冇資格推人做勇武，勇武要make sure自己可以承受被狗打 被狗拉 被姦 甚至被殺 既風險 一定要自己諗清楚自己做決定 絕對唔能夠係被人推出黎

一路好走~

班冚家剷捉鬼撚肯政治冷感未

唔出刀，有乜資格叫勇武

與其屌捉鬼，不如教抗爭新手應該點捉，應該幾時唔好捉。因為根據佢哋怕事、多疑、想有貢獻既人性，係只會繼續捉鬼

捉鬼死全家

江湖再見喇手足

辛苦哂手足。。。
大家唔好再捉鬼

代隔離個朋友發言
辛苦哂
不過真係唔駛講出黎 無人想知
我就選擇好好保護自己同啲小隊了

辛苦晒...

下，下落不明??? 拉左幾耐,我地經討論後視為死亡??
點可以就咁算

。。。

多謝勇武手足
如果每個香港人都可以勇敢d...
如果每個香港人都可以有骨氣d...

邊個捉鬼 就鶳邊個

革命邊有咁快搞點，係持久戰

辛苦哂

我又改個隊名型下先

對唔住ar 手足

會幫佢地報仇

捉鬼撚真係要當分化撚處理
any肥 多謝你哋付出咁多

狗女囉！

佢暖氣軍師咋, 我單拖都知啦

係e個post口臭自私分化果d人出唒黎
全blocked

對唔住..辛苦哂

想入隊 有有冇tg谷

唔好公海搵隊友啦 好危險

魔警都進化左

保重！

辛苦你哋，希望有機會煲底見

我地從來唔會網上招人
全部現實中 見到你合格就會主動上前邀請

我寧願信佢地未死

識玩係可以正過屌女

I know that feel bro
手足加油 尋找新抗爭道路

大家都小心啲 最驚啲狗放長線

.......咁如果係IU 我就唔要飛機杯喇......

你老母比狗屌

你老母比狗屌緊你又想唔想知？

好想喊..

我不敢稱你們為手足，因我未夠資格，非常欣賞你們的付出，再次多謝🙏

冇人理

借位一用

Sor

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

辛苦晒各位

好的 下次有活動 我會盡博 博表現入隊

辛苦你哋啦

唔好博，一切講緣份
我新post有講點捉鬼
以後日子我會慢慢開post教大家點處理前線問題

辛苦你地了.....

捉鬼有更好方法

唔使盤問㗎

感謝你們為香港付出

辛苦 保重

再次側面證明

依家死左人 你仲笑
你個良心漏左係令壽堂個子宮入面呀?

做鬼都上嚟打撚死你啊好燒唔燒燒隻狗

對唔住換到條命番黎咩

姐係只要有狗/藍絲 扮黃捉鬼就可以瓦解運動

之前d 手足真係枉死

有正女屌一定好過識玩杯

已成condom , ig 大把港豬繼續吃喝玩安
btw 手足下世唔好做香港人了

勁多人偵探上身/借啲依就割前線蓆

比著我都唔想喺下面又對住班狗
伸要寫你名 走唔甩

燒d狗女比佢地日日奴隸咁輪屌

薪火相傳吧

感謝各路英雄

其實都暗示年輕一代佢地無希望，所以先禁寫......

加油

好 多謝前輩

咪撚再捉鬼喇

佢兩個原本想交白卷
比隊長屌左一輪，最少要交底啲野比在生既人做
如果唔係大家會過意唔去

致敬

真香港人既無名英雄

發開口夢都認真

正正經經打工咪好囉 做乜搞事

死？ 邊到死呀 睇過

真係唔明呢個時候仲捉鬼，當而家仲係6月？

唔好ar 香港要你地救

遺書手足

好多謝仇士小隊既努力
希望果兩位成員其實係平安
次次有事發生都好心痛
屋企人又少一個⋯

Thanks

手足各自努力！感激手足嘅付出！

保重

多謝你地無條件付出，
感激你地每位前線！

係我哋對你唔住

多謝勇武。左膠唔配擁有你地。

salute

退得好，真罷工之日再會。

感謝！

捉鬼快樂

現場梗係唔好亂捉阻住手足做野
但事後上左新聞既點解唔指摘班恐怖分子？
唔割唔等於要攬曬d野上身架

唔意外，點都支持勇武

其實抗爭到最後都係想大家可以安安樂樂一齊探索飛機杯嘅樂趣啫

香港人對你哋唔住😭

我地對你地唔住

辛苦晒，我地會幫你地行落去
雖然近依一個月真係覺得個氣氛好頹
大家都唔知點做
但我知香港人係唔會投降嘅

應承你地 會行埋你地個份

光複? 字都未識寫
佢怕事姐 賣你地

辛苦你們
休息為了走更長的路

😭

多謝你地希望手足可以平安回來

Respect!

唔知邊日要同邪惡軸心開戰
辛苦晒

唔會比你地一直以來的努力白費

我諗有得揀都唔係得閒無事出個post

對唔住你地

報仇

辛苦晒。光復之日。煲底相見

多謝你地辛苦曬

兩位手足一定要吉人天相
一路以來辛苦晒你哋 多謝你哋

加油。
要退都係一個好難既選擇。
辛苦哂

Btw,
退還退
你地唔會知幾時會清算，你地都要小心啲

辛苦哂 香港欠咗你地

失蹤？
係咪被自殺

辛苦哂你地

無言感激，你地出來又好唔出來都好，我都會感激一生。

係囉係囉 一定全部都係狗啦
屌你老母做錯野就認同負責任
唔撚好瀨落狗到
左膠同冷氣軍師根本就係暗共

多謝各手足

同你一齊屌死班捉鬼黃屍

辛苦哂，香港對你地唔住

感謝小隊既付出! 辛苦晒!
响其他崗位再努力，
齊上齊落

呢個時間好好休養生息
香港人唔值得你地付出太多

等全民勇武之時再黎過

唔係好明 失蹤就當死左就拆遺書就算萬一未死等緊人救呢
佢2個係condom

咁你只能夠望佢地係棄保出走海外，呢d野唔會上連登開post話你知，家人都唔可信....同埋海外生活一定好苦，上網唔方便，又係黑戶口只可以做黑工勞力工作，事件平息仲要未必有人捐基本生活費。。。。。

屌，失蹤喎

100幾個正皮 連登開始沒落

你都有機會知既。。。泛民蘋果同政府合作將佢地報道出黎，就知道咩東南亞/台灣等地暫時收容

左膠捉鬼天師橫行
最叻teamkill
辛苦你地 休息下

你打機姐 唔準亂講野

人間蒸發

好好keep住
獨立日大聲讀出黎俾所有香港人聽

Push
大家系咪咁快忘記左2014年雨傘運動
捉鬼死全家

辛落晒

感謝你哋 辛苦晒

小心保重
勿捉鬼

同你講嘅相距不遠，你唔好當講笑勇武有幾多人,呢半年死咗幾多人 你應該都粗略計到

食屎啦樓主 我地幫你頂左幾耐呀 無啦啦退出就退出? 香港贏左都冇你份呀

我哋會改善

邊個捉鬼，邊個就唔係同路人

辛苦la

立場都報埋

好好休息 你地既付出已經好足夠

有冇可能失蹤手足係被送中？

無左膠場運動唔洗咁辛苦

辛苦了 手足

有無諗過唔想有人捉鬼果d係狗，其實係狗先怕比人捉，你唔係鬼show一show背囊好難咩？

之前好多次都係成功捉到，打到d狗仆街，有利而無害

香港真英雄

但手足靜雞雞好嗎

唔緊要，最重要唔好比狗捉到
革命既野留比其他手足就ok

Ok
唔洗打鑼打鼓話咩小隊咩小隊
冇人想知咩小隊做過啲咩野

諗唔明黃絲，唔該入去聽下啦，自己諗唔明，唔好害死香港

對你們的付出感激萬分

Agger..有人永遠唔明 因為佢地都唔知前線個情況

多謝你地！以後邊個捉鬼屌邊個

退出啦
香港人唔值得你地犧牲

膠，一直貫徹唔捉鬼，狗扮要捉的唔會有人和應，根本就係自撚私要捉要扮神探，DLLM

中年前線跪謝

大家心知肚明如果唔進化只有死路一條

文宣師在此感謝你們，兄弟爬山，各自努力。
你班捉鬼仆街，因住第時到你地自己被捉。

感謝手足付出

狗要起哄捉鬼，可以無人和應
少少批判都接受唔到乜都賴落狗到

我又唔覺得真勇武會出埋d咁既po
嗰種發晦氣 怨婦feel好唔似

Good evening Sir

立場都報埋 你自己諗。

多謝你哋。

唔知要等幾耐先可以全民覺醒

利申唔捉鬼既和理非

公喜清醒既勇武手足del ac

辛苦你地 離開左兩位 Rest In Peace

辛苦晒你地

講真，由以前見到左右隔籬企住嘅都熟口熟面，到慢慢發現嗰堆人好似冇再出現，嗰一刻個心好撚沈，但係你當刻只能夠暫時忘記，因為唔集中精神 下一個可能就係自己..... 唉屌

多謝
真係多謝
出去已經要寫定遺書
真係睇到喊出黎....
咩社會....

無論點都好,都多謝你地既付出希望兩位手足只係暫時出現唔到

無論如何
祝所有義士平安

感謝.....好大犧牲......退下火線，繼續一齊抗爭下去可以嗎？

推
咪L再捉鬼

仲有
各位勇武
多謝你哋
辛苦你哋

多謝手足嘅付出，兄弟爬山各自努力！

兄弟爬山，各自努力啦

辛苦晒手足嘅付出

經過最近捉鬼事件越多，嚴重影響仇士小隊將來行動

手足 唔好放棄 但自保左先最緊要

真係身亡左?香港真係痴撚左線 樓主保重

但願他日復我正道，感謝巴打除暴安良

無人想知呀

多謝你地
光復香港 時代革命

吉人天相

感謝你地

姐姐愛你地

唔好再捉鬼啊仆街！！！！！！！！！！！！！
辛苦晒你地了

多謝手足
辛苦了

手足請保重

我絕對反對捉鬼，可惜阻止唔到其他人捉鬼心態。

若要當場捉鬼，我建議遵守以下幾點:
1. 只可檢查疑似鬼既行裝
2. 不能強脫疑似鬼既頭罩面罩，萬一係手足，樣貌暴光，會累死人。
3.捉鬼者亦要遭查行裝，以茲證明 "非對家人"搞分化，令同路者疑神疑鬼。

多謝手足
辛苦曬

死者安息
生者努力

兄弟投胎不做香港人

多謝你哋一直勇武抗爭
Btw真係好有心想加入你哋 想知透過咩渠道成為你哋培育嘅手足

捉鬼嘅都係分化撚，完。

心痛

左膠死全家

屌你老母仆街死啦

香港人唔值得擁有你地

最尾睇到笑左，但對眼好快濕左....好對你地唔住

其實唔係捉鬼，係入popo數

係我哋帶保護好你哋
對唔住

多謝你哋

感激你們

捉鬼真係豬隊友。。。而好多可能只係淺黃偽黃
手足唔好灰心！
thanks a lot 加油！

係我哋保護唔好你哋

落前線多啲
有機會咪會見佢其他手足囉
唔好要人地公開答啦
網絡黎架

孖寶兄弟其中一個係咪以前好鐘意用淺色面巾而點都唔肯純黑色面巾?

辛苦哂，你地既付出比好多人多好多。

光復香港 時代革命

利申絕對明白！唔洗公開答！
希望有緣落場相認做到佢哋訓練嘅手足！
再次多謝大家一齊勇武對抗！！！
光復香港！時代革命！

潛移默化一下啦

我正式宣布 - 仇士小隊又加入返抗爭。已訓練完畢

多謝你地已成codom ，香港人唔會忘記

辛苦晒咁多位手足
失蹤嘅手足希望你哋平安

辛苦曬，手足

在心中,有機會再一齊衝過

唔知講咩好 除咗多謝 都係多謝🙏🏻

同意，吹到咁大話要打9死捉鬼d 人，睇倒最撚開心一定係d狗...
捉鬼睇情況、時機，一刀切唔捉鬼咁撚盲目、防禦意識又低，聽死撚多幾件

無論點都會尊重手足決定同多謝一路以嚟嘅付出
不忘初衷

我會同大家一齊行落去

被捕後失蹤，睇怕都係送左中

其實真，有咩事就話係臥底做
情況一: 手足做嘅，咁佢應該會好灰心，原來咁樣會比人割唔認係手足
情況二: 係鬼做嘅，見到班連登仔係度鬼打鬼又嗌架，又成功分化

兩個都唔係好結果，所以最理想就係唔捉鬼，同有咩做左勇於面對，表明理解，就算唔完美都不割同要做constructive suggestion
當然，如果件事真係好誇張，e.g.傷/殺手足(同埋明顯唔係tk)，一定要查明
不過想連登神探收斂下，唔好再自覺好聰明，諗到就一定係真理。。。

721 831 101 1111

多謝手足付出

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

多謝各位手足！

唔會忘記任何手足

多謝你地 希望失蹤手足平安無事

愛之深, 責之切。

明白的。

多謝一路以來你哋嘅無私奉獻同埋救咗我哋咁多手足。

抖下先, 他日江湖再見！

勇武手足安息,唔會比泛民狗進攻功能組別破壞左我地初衷

多謝你地！香港人唔會忘記你地，煲底見呀手足！我地會繼續進化，唔會比咁多麻煩你地

「支持成立獨立調查委員會調查香港警察」
「我若警察 天打雷劈」

你地係英雄，無言感激

勇武概時間一長,就會變反抗軍

呱吉
佢都講到想喊咁

講講下哽咽
我都忍住忍住

手足 對唔住

安息

sorry 手足 辛苦曬你

樓主，如果你有手足比狗咬過嘅
不如試吓政治庇護啦

燒個警嫂

辛苦哂..

感謝
對唔住
加油
煲底見

RIP...

手足係英雄 我地欠左你

瞓醒未？你捉錯鬼就直接令一個勇武出唔到嚟，仲方便過班狗跟蹤手足返屋企。

捉錯鬼嘅弊，遠大於捉啱鬼嘅利。所以半年以嚟都唔做。

鬼係要嚟提防，唔係要嚟捉，唔好喺啲和理shop到成功捉到幾個便衣狗就心雄覺得自己識分，事實擺在眼前係會捉錯。

岩
而家係鬥智鬥力
至小2000000人 無可能要全部人無戒心

和理非其實最唔想手足被卧底捉
尤其811高調捉手足果次之後
就多左好多便衣狗捉人
重點：聖誕又多便衣狗捉年輕人 所以更加想捉鬼

小小提議
動作派手足都要有準備講返d證明同路人既方法
「支持成立獨立調查委員會查警察」「警察濫捕」「警察可恥」「警察不應加人工」「我係警察我不得好死」

Agree ....

捉鬼就咁勇武，喊打喊殺。
離遠見到狗就成班嚇到掉頭狂奔

手足辛苦晒

依家咪撐警唔好為捉面捉，啲和理非要冷靜囉
係唔係咁撚蠢，睇唔明呀？

有可能是笨蛋，但我認為是無希望所以先乜都寫唔出
因為我讀書時都係讀得好差的人，但個教育制度根本唔適合我。如果佢地兩個都一樣，本身個人抗催眠同洗腦所以先讀唔成書。但以你地現時個情況，我認為是根本唔知自己想做咩，但問題還是教育制度和家教上......

你又做乜撚野呀 我咪屌緊班左膠同冷氣軍師囉
中文零分？

對唔住
辛苦你地

關乜撚野讀書事呀
你兜個圈屌鳩後生唔知自己想做咩
咁你知唔知自己講緊咩
屌你老母一開口侮辱人蠢
你唔撚止讀書差連個品格同思想都奇奇怪怪

感謝。先休息下啦

Salute

咁你就可以亂鳩捉？
一句形跡可疑就話人鬼？
知唔知有幾多手足有做開gym個身形係大隻
知唔知有幾多手足本身個膚色就黑黑實實
小隊出動嘅戴個記認又唔撚得
戴個耳機小隊入面聯絡又唔得
出到街緊張係咁周圍望留意情況又唔得
趁冇狗去裝修又唔撚得

你叫手足點撚做野呀
勇武手足都驚有鬼呀
但係佢地有冇咁樣亂鳩捉鬼呀
用腦啦 仲想迫害幾多手足呀屌你地

對唔住啊🧎‍♀️

希望你哋安全，明白你哋嘅決定

我地對你地唔住。勇武手足。。

其實真係唔應該講出黎，不過尊重你地決定，多謝你地，我地會繼續抗爭。

繼續玩捉鬼啦
變番雨革咖喇

首先我真心想多謝你地小隊

第2係我一撚定唔會放棄呢場抗爭

第3係, 想呼籲下你地D連登仔其實一個都不能少。

開左POST 1日有成9K正評,

證明其實有好多人係分分鐘純睇POST 唔留言

求下你地幫手推下D警世 & 行動POST啦....

Thank you

飛咩機杯呀? 自己返黎賺錢買啦

復呀死文盲, 夠彊出黎打實我丫笨, 出黎啦HIHI

打飛機同強姦嘅分別⋯ 你又啱喎

係咪冇人打算揾嗰兩個出黎？

（幫P牌推熱門）集思廣益，由老豆搵仔建立手足資訊群組

多謝你

再捉鬼視為幫兇

比我係狗都扮啦, 有咁大既分化力量
唯一要做既就係每個抗爭者都心水清, 杜絕捉鬼

要夠七年先可以視為死亡

可唔可以唔好咁催淚

辛苦曬你地

多謝手足付出。。。

如果大家有信念唔捉鬼啲狗都唔會initiate到

我就係講緊真話 好多人扮唔知 話無證據唔好亂吹風 可以點？
不過就算係又點 啲人都係唔會罷工 唔會全民勇武

on9,咁咪變相捉鬼自欺欺人

的人又會問
成日話自己咩名 殺左警未
btw 辛苦你地了...

唉 好對唔住

了解，共勉，小心，願平安

感激! 就算退出咗, 都要小心啲狗!

辛苦了手足

你識分咩？
點只係打7popo而唔會打錯手足？
手足裝修唔得？

辛苦手足
可唔可以唔好再捉鬼

致敬⋯⋯

願安息🙏🏻🙏🏻

愛你地

人蠢唔一定係佢本身個人有問題，而係彼岸珠華你自己認為我侮辱人地。
義士行出黎，一定同背景有關，但學校同家庭就影響好多
彼岸珠華你自己又分析過義士背後d乜野？
理解佢地果份背後的悲傷好過歌頌佢地。

最怕啲左膠又跟住捉

再見了

大家唔好再捉鬼啦

你咁樣講都錯啦 邊個同你講關背景事
個個手足背景唔同生活唔同
有生活順意嘅 有捱緊苦嘅
關咩背景事呀 行出嚟個個人都係講緊信念
你一開始就有個刻版印象
咩叫「可能是笨蛋」先？
你呢句咩意思呀
人地冇野寫落遺書到你又自己發揮咁多推論出嚟
你有理解到人地點諗咩 你冇呀
你自己俾咁多前設
咩資料都冇就諗到人地讀唔成書
咩都未了解就話人冇希望
你又「分析」咗啲咩出嚟呀

辛苦你地 我愛你地

真。英雄

失蹤隊員可能被送中.....好人一生平安

堅定流 一見到著重物色及培訓新人就覺得成篇嘢好撚中二

對唔住手足
辛苦晒手足

失蹤手足

讀書讀得差話個教育制度閪
咁教育制度你都改唔到㗎啦不如改下自己心態
點解毅進仔要讀毅進？
因為佢地心態同你一樣咪讀唔成書囉⋯

辛苦了 一齊行落去

多謝你哋😢 手足是香港的無名英雄 我承諾永不忘記 會繼續為香港努力！

叉下電先再諗計

下落不明的，要搵返佢出黎呀

我好驚變黃背心後期

我強烈討厭捉鬼，捉鬼行為無肋運動，請立即終止。

捉到一萬隻鬼都無用，佢1分鐘唔駛就換第二個落黎，但捉錯手足，就捉錯一個少一個，大家請停止捉鬼

喊撚左

屠龍就係出左名所以俾人搞、成員俾人折磨...

唔該唔好再講啲暴露手足身份嘅野

果2位

哩個真，玩gta比狗拉完之後
Game入面d contact del 曬就無左d 隊友contact了

加油....

好好生活

只要確認乜嘢係分化行為
黑警就會做
真假難分

豐匯單野

和理非單檔都唔做 影都唔影拉左都有得認人呀

直行直過真係心灰

幫推

推....大家真係唔好再捉鬼 唔好再玩膠 求下咁多位

手足多謝你地

退一步是下一步向前開始！留得青山在，那怕無柴燒，反清革命都十次起義，保重

Skr

捉到鬼又點？
佢地夠膽打撚死隻鬼？

心係好攰
防班差佬已經精神崩緊
仲要防自己人 直頭崩潰
比起手足比人拉 最痛心係果種不信用 好打擊士氣

香港人仲要捉幾耐鬼

辛苦哂 多謝你哋

成員俾人折磨
希望手足平安

手足辛苦了

唔好再捉鬼，大家進化小小啦。

我希望呢場運動唔會因為呢個post而極速降溫，仲要facebook都瘋傳緊

唔好被自殺呀

所以現在開始唔好再捉鬼

知唔知點解1月1追鬼？
矛盾在於 當遊行戈陣裝修會藉口喬裝popo突入 清場
遊行人士就要即時散場，及增加安全風險

Anyway正所謂兄弟爬山，各自努力，日後再會

辛苦哂

唔好再浪費手足嘅心血鬼打鬼

辛苦了 師兄們 仲有哥兩位可能已經離開嘅手足
感激你地嘅付出

為咗之前嘅努力唔會白費 大家一定會繼續落去 直到終有一日香港光復為止

咁又唔好隱世，各自修行都得嘅，唔通打咗咁耐先放棄咩? 甘心畀中共支配咩?

捉鬼真係好仆街，我都試過畀人捉

一日最衰都係熱乜城係度扮普通市民係度捉鬼

呢邊又like爆 隔離又屌白兵 連登究竟咩事?

手足 願榮光歸香港

感謝你們的付出

辛苦你哋，我愛你地。
希望所有義士在天之靈可以安息，下世做個幸福既人。
辛苦手足，好好休息，大家唔好再捉鬼

十個飛機杯燒落去

可唔可以把兩位失踪成員,列為 MIA missing in action……
生要見人,死要見屍呀

唔值得你哋為咗班free riders 犧牲所有

但正正因為你哋比每一個人都勇敢

先令到場運動持續到今日 團結曬香港人

唉曲線要講明

其實有無唸過對家安排捉鬼 我地要唸點樣阻止呢d事

push

佢哋想人記得佢哋嘅CREDIT，但同時亦成為咗一個被入罪嘅機會，我覺得做後者嘅機會好大。

屠龍小隊最初都係喺連登出POST。

感謝你地嘅付出

辛苦啦巴打 打左咁多個月機休息下先

對唔住 對唔住 對唔住

以為自己好受歡迎？
sorry 冇人歡迎你呀
走啦 返大灣區乞食

冇人想知
使唔使個個小隊退出都開個po?

跳出黎比人知你嘅無知

有人講到岩，捉到警察內鬼又點，你敢開槍咩。正廢物。

唔講其他啦⋯⋯禁你解釋下點解得華人社會讀書鬥背得快多，之後高中教數學係人地國家大學程度

唔講我自己，所以你就只係歌頌佢？

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

【舊POST已爆】【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！（２）

講真
用吓個腦諗下都知 真正既鬼做左嘢點會俾你知？
你見得到嘅就唔係鬼 係對家擺明車馬嚇你
但其實更大機會係手足

無論如何，感謝你們為香港嘅付出！一日手足，一世手足。煲底再見！

香港人唔會忘記你地嘅付出,辛苦喇

真 感謝你地無條件付出

謝謝勇武手足
有緣再會

一唔接受批判就屈鬼屈sir
有反醒過?
又要捉鬼，捉錯鬼又唔認連登仔真高汁

有緣再見
好好保護自己

辛苦啦

乜撚野呀屌 我撚有歌頌人
做乜鳩啫你 係要踩人先開心咁

有狗去捉鬼，有狗去扮鬼黎分化你地

的確係事實

多謝你地，你地係真真正正既無名英雄

燒多幾個

最緊要平安

網上捉鬼

"其實捉鬼只有一個方法。"

"目前最危險既係扮示威者既人，你諗到點處理，我散水撚帶頭第一個支持你"

"‎一人一個私了扮義士狗手法"

就算係事實
屌你比狗煽動到一齊圍威喂捉鬼個堆就無責任呀??
唔洗認錯反醒??
有錯咪認囉，改囉.....
係咪神聖不可侵犯？？

我無踩過人，係你自己ff, 如果說出唔係佢自己做成的難處都係踩，我無野講

你地慢慢9捉鬼啦下 898
義士多得你班on9唔少

這係你地成日捉鬼捉到人地心灰意冷🤣🤣

支持你地任何決定同行動
希望失蹤兩位手足平安，只係暫時避風頭 ...
多謝你地

我肯定9成以上係手足9嗌捉鬼囉

停止捉鬼

明智既決擇，根本班人當你地真係做野係鬼同condom。

辛苦哂。

其實便衣狗可以扮手足再捉鬼 篤啲勇武出嚟

捉咩鬼啫？ 唔理三七廿一屈落黑警度啦戇鳩！ 而家香港市民有邊個唔知黑警扮示威者破壞銀行、地鐵、交通燈、商場、 Starbucks、 美心、 360。 畀人拉就話自己友。

義士不死

正解，用你地隻手捉勇武出黎，然後笑鳩大家係你地自己捉自己人。真係幾撚趣致。

以後邊個捉鬼，得，比大家神獸左先，之後比你自己一個人慢慢捉，如果仲企得返起身。

冇左膠咪唔會有人被煽動
真係仲有咁L多自己人蠢成咁
又可以點

條友真係唔撚識嫁喎

感激每一位前線

撐你
班傻閪體能唔撚練 又冇guts上前 又唔撚進步 仲多多藉口
淨係識捉鬼 捉撚到又點? 用把口鬧完放生?
喂啲鬼好撚驚呀 比啲掌聲自己啦
捉捉捉 捉你老味咩捉

你想點捉? 用咩捉? 用把口? 「喂我捉到你呀」
捉完又點? 你會點處置? 罰佢雙手mung耳仔?

捉完罰佢留堂掛

唔可以唔見左人架！我們生要見人死要見屍！不可以放棄！

你睇下我講咩先啦
小朋友沖出黎柒

Blocked 五毛狗

對吾住

辛苦你哋啦手足
我相信會有更多手足進化成勇武架！

而家好多另類捉鬼 好灰

屌你老母 知唔知最多係九十後

咪再捉鬼

經過6個月，狗果邊經己熟曬玩法，而且重扮示威者去攻擊商店再扮自己被捉，就係要比人知道唔係大大隻就係係狗，而且破壞唔使cover就係引開介心

你就係警渣

進咩化
你太睇低佢地

和咩應
現場有10幾隻便衣
得2個勇武
無人講

感激不盡

無語

唔好死唔好比人拉就好了
唔出黎冇人怪你地架

唔該 借個位
元旦捉左400人之後就有人喺天后被自殺??

手足 ! 一切小心 !

唔好被消失就得啦
唔求亦唔想知勇武做左幾多野

勇武手足能平安就足夠

感謝你地既付出

咁你想證明d咩？
係便衣捉鬼？

無論如何, 感謝各位
繼續努力

只求手足平安

其實一定有人捉鬼架啦，便衣狗會捉，淺黃既都會，成百萬人遊行，有老有傷殘有一家大細，抱住bb既都大把，喺正遊行路線最多人行緊既時候裝修老實真係唔明智，俾著你係班有老有嫩既出來遊行，你裝修即係引班狗放彈啫，佢地點走得切？佢地都會問點解揀哩個時間裝修，哩班人嬲起上來去捉鬼一啲都唔奇，加上之前嗰幾日張假海報，大把人覺得班狗會扮勇武裝修，捉鬼心態更大。

唔係想怪勇武，但記唔記得7，8月嗰陣和勇配合得幾好？大遊行期間勇武永遠等入黑班老弱散左先做野，好多肯支援既和理非又會留低開傘保護勇武，點解而家做唔到？

受小弟一拜

在心中 樓主
你地班和 一日唔進化 你地叫啲勇點出嚟？
次次發親夢都同另一位打機既兄弟屌
屌到而家 真係有人開po 我一定撐

好理解，表面不切割，但你地試吓塭佢哋幫就知根本上佢地係怕我地連累佢，所以唔好信一些K O L話叫大家有困難可塭佢，忽然覺得好無助

同意，

On9仔 有樣睇

驚比人拉 四個字咪得囉

講咁撚多野

多謝你哋嘅付出！！

無言感激

佢哋唔會有事㗎求下佢哋平平安安

手足 好感激你一路以黎既付出
我無法忘記亦唔會忘記你地既身影
2位失蹤巴打義士 連出生入死既隊友麵唔知名既無名英雄
我會每日為佢地祈禱
希望吉人天相 係某日彈番出黎同你地講最後無事
好好打理團隊
你地仲有好多野可以做
Btw 樓主唔好等 依家就隱世喇
唔想連你都被失蹤
加油手足 萬事小心
煲底再見

垃圾post都咁多人信

萬幾隻傻鳩

洗唔洗咁講野，話曬係手足...

呢個連自己既女人都保護唔到既暴徒
無資格做男人